似乎每次馬霍斯試圖施展他的魔法，躲避防守者，在跑動中進行標誌性的側臂投球，堪薩斯城的接球手就會把球丟了。 2019冠狀病毒大流行超級碗，很自然，觀看起來很艱難 
 一種名為E484K的突變在南非和巴西的變異中獨立出現，有跡象表明它可以躲過通過自然免疫系統或治療藥物產生的抗體。 冠狀病毒突變增加了疫苗接種工作的緊迫性，專家警告稱，未來的戰鬥將是漫長的 
 如果突變幫助病毒躲過人體的免疫反應，還會出現另一種危險。 冠狀病毒變體如何對COVID-19疫苗構成挑戰|艾琳·加西亞·德熱蘇斯| 2021年1月27日|科學新聞 
 儘管科學家們盡了最大努力，但將這種能力轉化為數字的人工計算機“鼻子”卻讓科學家們束手無策。 科學家利用蚊子的細胞製造了一個生物雜交鼻子 
 個人的卓越仍然與我擦肩而過，但多年來我自願讓自己接受了許多折磨人的訓練，因為我不理智地相信，稍微快一點就能在某種程度上彌補我無數的失敗。 Tracksmith讓你可以買到跑步文化Martin Fritz Huber 2021年1月11日|Outside Online 
 在其他地方，她告訴她的情人，“如果你逃避我的手臂/親愛的，沒有關係，當思想可以囚禁你。” 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 但許多前足球運動員都沒有成功的故事。 大學橄欖球把球員養肥，然後拋棄他們 
 美麗、勇敢、聰明的索菲多次成功逃脫逮捕。 來見見“盜賊女王”瑪姆·曼德爾鮑姆，紐約市第一位黑幫老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野獸 
 但謝琳·伍德蕾，無論是在銀幕上還是在臺下，似乎都無法快速刻畫出來。 Shailene Woodley是好萊塢的It Girl鄰家女 
 他們可能會認為，他們需要遠離海洋，才能躲過這一劫。 2014年3月18日，每日野獸 
 剎那間，馬呂斯考慮了一下，他是否可以向他的人猛衝過去，以避開加爾納什。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 對於這種描述，似乎有一種說法可以公平地避開一切關於它的起源或意義的猜測。 粗口史|朱利安·沙曼 
 要是她能走到上面那蜿蜒曲折的走廊就好了，她就能躲在某個黑暗的角落裡躲避追捕。 他們看著，愛著。 亞歷克斯·麥克維米勒 
 獵狗很清楚豹貓去了哪裡，正從一棵樹追到另一棵樹; 但他們仍然沒有找到答案。 在佛羅里達的荒野裡 金斯敦 
 第二天下午，珍妮設法避開了母親和女家庭教師警惕的目光，來到了濟貧院。 《英國孤兒》|瑪麗·簡·霍姆斯